出名但近年左傾到發癲嘅西方傳媒

電視：BBC CNN NBC ABC CBS PBS
報紙：NY Times Washingtom Post
The Guardian the Independent LA Times
雜誌：TIME Economist
電台：BBC NPR
網媒：BuzzFeed

唔鍾意睇左報可以試下睇Herald Sun澳洲版蘋果

CNN簡直左到第四期癌症果隻

係呀依家連新聞片都唔使，24小時鬧trump就夠

叫得sun一定唔左

個老細撐民主黨好合理，正如見到大公文匯吹奏一帶一路

Guardian Independent 本來就工黨喉舌嚟
Conservatives咪一樣有The times Telegraph

推PO黨出動！

唔好意思借個位黎

Conservatives仲有the sun英國傳媒唔似美國，conservative似乎主流啲

仲有daily fail

SCMP 印象中都左左地...?

黨媒嚟

樓主講緊左膠嗰陣左
SCMP歸納為環球時報之流 稱唔上傳媒
點解冇乜人睇通訊社新聞
有smartphone以嚟我都係睇Reuters

CNN真係痴撚線, 絕對有病

Reuters AP都幾好

無咩留意, 有無人講下呢幅圖既準確性

Bloomberg BBC 都係左，唔係centrist

我覺得一時時
有d似01咁

人民日報未夠哂右囉

呢度講緊左右係指modern liberalism vs conservative 主張言論審查嘅左傾路線同主張西方傳統自由價值嘅保守路線之爭 與中國民族主義無關

人民日報除左民主外同conservative d 價值觀又未係一尻樣

我個人都唔係100% conservative，我都支持同志平權。但係liberalism喺西方學界已經變成共產黨一樣嘅absolutely correct，加拿大呢個無conservative勢力嘅地方已經深受其害，講錯一句說話都俾人標籤raicist，講trump好說話都係反動。然後高稅收，基本上扼殺嗮任何創造力。liberal嘅真正目的，係實現共產主義

講經濟
美國同香港係全世界已發展地區堅尼系數最高既國家同地區
共什麼產？

全球化同開始步入AI既年代仲玩你死你賤！？
冇大愛撚 香港比中共坦克左啦

如果香港唔係極右資本主義，無利用價值，無外匯，中共一早坦克左
無人反對福利，共產主義唔係福利主義，共產主義係獨裁及所有嘢公有
民主黨喺公有化所有嘢上努力緊，免費大學，反對華爾街，少數霸權上亦為獨裁管治鋪路。話係話為minority，實際上推行思想審查
我亦再警告你，中共唔係右傾，只係不斷左傾
民族主義只係包裝